擁有幾多錢先覺得自己有錢？

認真問

m記加大

唔洗做

有自己私人軍隊

被動收入幾多你先會唔做？

2千萬

同我預計差唔多

有幾多錢你先會M 記加大先？

好似我依家日日股票搵幾千 但琴日有需要book 間房$400都要左諗右諗
或者細個玩股票輸幾千唔心痛 但凍飲加兩蚊都要左諗右諗

定其實真係要常規收入增加先會覺得自己有錢

其實過左5百萬，你就唔會咁諗
日日唔係輸就贏，1日上落20萬到50萬

我買大快活加錢叫紅豆冰面不改容。下次你學吓啦

勁勁子

跟你搵食得唔得